今場沙拿做乜唔除衫show膠布呀？

唔係驚死人唔知咖咩？
好返啦？咁廢既

雖然唔想回你post，但真係好想知

你自己睇返個post個時會唔會覺得尷尬

成日話利怨婦，其實係反利怨得仲西利

由佢地吠下啦，唔通成日谷住谷住咩

其實有咩好反